VeriGuide要等幾耐至有結果，排隊排左半個鐘。

已SUBMIIT左上學校個Turnitin, check左完全冇抄。
OK，咁試下UPOLAD上VeriGuide試用版，排隊排左半個鐘都冇REPORT。
要等幾耐至有結果……？

基本上4日左右

嘩要咁耐。

未試過過一日

就完sem多人趕deadline就梗係耐架啦

但Turnitin30秒就有結果。

師兄我想問 如果我份功課upload 左上veriguide 免費check
Speed 個Turnitin 會唔會因為 搵到我up上veriguuide既檔案而detect到, 變左 self plagiarism 增加similarity?

唔會。

Thx a lot!